caca yu你同你啲支持者唔該唔好再響度兜

你地真係無撚柒腦

cuson年中父親去世，你就七月開始蘊釀
九月撻著，偷食，一腳兩船
ok，就當你當個老爺無到

結婚九年，唔係九日，做人點都要為對方負少少責任同留幾分面子下話
你話感情淡，ok！
你對第二個有feel，ok！
你陰道痕要出去俾人屌，都ok！
但可唔可以離左婚先搞第二個呀
你係人定係畜牲呀，人係識控制自己條陰道同賓周架（屌鳩埋你隻狗公）
唔係見到啱feel就擒上去屌架，戇鳩

你離婚後，話撚知你自己上網直播做性奴肉便器，who fucking cares
但你仲響段婚姻內，高調同第二條佬出軌
caca yu你有無留低半點薄面比一個同你相處九年既人呀？
你老豆老母有無家教你架？定係佢兩個都係畜牲教你周街比人屌係正確呀？
男人最撚忌唔係無錢無女無事業，係戴綠帽呀！！！

屌你老母臭閪，仲要連群結隊響度出po幫自己兜
真係著撚左，臭閪賤女人！！！

任何企響佢個邊個啲，都係戇鳩無腦，你問下你老豆老母點教你出黎啦！

屌得好
屌得妙
大力屌柒條臭雞瓜瓜叫

置頂

唔講仲以為你同cuson 有親

點解兩個（三個？）人嘅關係要公開討論？

agger

屌得好

推到條臭閪睇到

你都戇鳩
咁成個娛樂台執撚左佢啦？

啲官僭建又關我撚事呀？

出女相個d，點街要公開出相呀
戇鳩

因為有大家有言論自由

講真，同咳神有親先唔會走上網日日講帽事~

死臭閪

因為以前妻子出軌要浸豬籠囉

官僭建要理因為你係納稅人吖嘛懵撚

利申嚟食花生

唔講唔知大家同村鄉親

戇鳩仔
你係納稅人我好支持全世界僭多啲建添呀

利申你老母啦

乜撚嘢回應嚟㗎死弱智
全乜柒世界呀，

定係八婆特別蠢